# Сайд меню
Мне порядком поднадоело искать в чате, что надо сделать
чтобы заработал сайт в локали. По сему я просто оставлю это здесь.

В локале переходим по url:
```http://localhost/categories-sidebar-form```
Где ```localhost``` url локального сервера.

# Информация о логинах
Информация для входа под различными ролями
##### Администраоры
Login: ```valfred88@gmail.com```

Password: ```alfred```
##### Администраторы магазинов
Login: `vai@awsmail.ru`

Password: `123qwerty`
##### Покупатели
Login: ```vykhodtsevai@gmail.com```

Password: ```123qwerty```

# Как пушить на тестовый
После принятия задания в кабинете,
если считаете что задание выполнено,
необходимо сделать следущее.
* Ctrl+k - делаем коммит (без пуша)
* Ctrl+t - обновляем проект
* Ctrl+Shift+k - пушим изменения
После отмечаем задание, как выполненное.
# Как пушить на боевой
На боевой не пушим ни при каких обстоятельствах.
Этим занимается тимлид :)